點解8個月嚟都未搵到有鄧炳強嘅起底資料

好想知佢老婆係邊個
咁撚有眼光嫁著個殺人魔

仲有鄧狗強啲仔女呢？ 去左邊呀？
八個月都未搵到?
有冇人識得鄧炳強啲親戚啊？
老豆老母又住邊？

如果老竇老母死咗個飯又喺邊呀
好想去探下佢哋話俾佢知你個仔係殺人魔好撚叻呀

佢隻狗女俾人起咗出黎啦
你一定無睇熟老豆搵仔
好多個我連佢化灰都認得